和波叫失分？

如題